「和理非最大作用」尋晚平安夜， 證明左人多就係最好既保障

先唔好分，市民和理非主動出
定係純粹平安夜出街慶祝，被當做掩護

見到既係，7-9點依段時間
基本人多到想走都走唔到
個個平民行街
心態無視班狗， 已經係最好既掩護
手足自己搵位做野

黑警想趕都趕唔走， 唯有鳩拉幾個交數

都後期， 尖沙咀就算有水炮射水， TG放題
大把「路人」係前面行過
黑警完全分唔到， 又唔敢強推狗沖

證明心態先係最緊要
就算和理非， 你要記住， 你只係行街市民
就算少少TG, 水炮在前， 只要做港豬繼續吃喝玩樂玩， 唔好雞飛狗走
就係對手足最大既幫助

當然啦， 有節日同紅日放假加持， 人數更多
但要吸取經驗， 就算平日都應該做一隻「扮豬食老虎」既和理非

人多

我只係普通市民

行街買野慶祝聖誕節

我只係一隻平行時空嘅港豬

次次做乖乖仔吃喝玩樂撚果陣
係防暴狗前面行黎行去都無事

推

終極街坊裝

聖誕節梗係慢慢行街架啦！

個個商場都有防暴， 好驚呀

警謊記者會聲稱分到

pushhhhh

推

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

錯 係話暴徒扮街坊
唔知咩logic

推！呢個絕對真

想行個街買野都唔比

我唔理

Pish